深夜限定心事台 (73)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

岩岩做完gym落雨無遮連個天唔鍾意我

成個倉又紅

我有好多野想討論

有咩嘢要討論

我都可以點醒你

你係咪薯皮?

首先係台灣讀書同移民
仲有尼個南亞裔

有無天文學家 睇舊雲就知聽日落唔落雨果啲

小胖話你知
聽日一定落雨，除非唔落

我認真問的 急

19:00-20:30 食飯時段

首先 尼你老母
唔講成績好唔好 有得走好走
香港而家啲大學全部都奶共奶到雪雪聲
你頂得順一個連政治都唔比討論嘅讀書環境 咪留返喺香港

眼殘 睇錯左 sor

me is薯女

hurt親我

呢排都唔好all in住 一係做好對沖

薯薯好d未

冇all in唔敢入sqqq
全部sh就算

mentally同physically都唔太好

每次flirt女女想增加啲情趣 佢都get唔到仲問點解 好頭痛呀

我綠

正股唔驚(住)

我都想問 落雨就唔行山了

如果落雨我而家就可以去打牌啦

上黎發下癲會好d

有冇諗過支拿大 個plan幾抵玩
台灣啲u未必比出面外國啲u approve

我睇左陣 估50%會落

如果無落雨做咩

會唔會係你唔識flirt

好撚串

唔該哂濛爺

又唔叫

邊有

可能係佢太醒 啲女太豬

露營

已讀我

而家落緊雨喎

諸葛濛？

有咩

正

諗起連登個po

咪話咗就你

你地又識？ 多fd支

簡短對話嗰個？

珍牙

我地不是frd嗎？

聽日落雨就唔去露營 今晚就可以打通頂牌

幾時幫我加願望

我地係情侶

你又冇講聽日行山

放咗工未？攰唔攰？瞓未？做咩唔瞓？

鐺媽

@

你姦左佢啦好無

驚你又唔得閒 咪諗住就你d時間

唔做犯法事

想瞓覺

Ys,我就係諗緊其實台灣讀係咪都係嘥錢嘥時間
不過我諗除咗台灣唔會諗其他
1）覺得浪費屋企人＄
2）我想台灣當兵，雖然外國都可以，不過個意義唔同
3）我鍾意台灣尼個地方

群青上左the first take

禮拜六日我幾時都得 你行邊度先

懷疑係 可摸耳教下我

法國呢到好多mk

你貼黎睇下先

之前禾和你一起叫春 我都叫完 你仲叫緊

我唔係

去啦早抖

你想要咩願望

如果你讀完喺台灣長住就台灣

u

你知既

尼你老母
台灣除非你係台大 其他嗰啲都好似冇乜用
加拿大睇邊間u姐 你讀public u應該平少少 但係基本上一定貴過香港
去挪威/德國讀ug就最抵玩
嗰啲直情唔洗錢 屋企淨係供生活費 再加上student visa可以打工 咁屋企就唔洗咁大負擔

得我係清泉

別尾

發覺每年2-3月我都係咁

唔知
你要我打你既願望定我對你既願望

要諗assignment project點做拖咗好耐

咁都係我既願望啦，想同女神拍拖
你對我既願望我都估到係咩

都唔知條女而家死左未

我哋要團結一致

尼你老母

咁上個禮拜…
鹿頸有無興趣？
你睇下

都唔知放唔放上去好

longlong

加油

俾d狗撚狗咁撚

晚安

鹿頸 次次一聽就覺得係飛車熱點

歪

果度好多人係果度車聚

咁唔去

兔兔奸笑

感動

只求明日的前行路上能結伴相依

未瞓得

互相認識下

屌你個防水噴霧膠布呃鳩人既

唔制

有咩做

唔喎

諗篇文點寫

太子姐姐

試過一次覺得好痛

點解

痛又唔算好痛既
頭先噴完諗住開開心心去沖涼
屌你老母都係浸濕左

隻手十世唔洗好了

Sor食緊飯語音輸入

有少少用既

Snapchat冇曬record啦

噴多啲會唔會有效啲

咁你講下你點flirt

我唔會噴 好那

你返緊intern?

之前睇過荷蘭ug都好似唔錯 都可以睇下

full time

做消防都係想救人幫人，市民知咩事就得啦

好，感謝你

要宣誓 你肯？

咁不了

呢度好多絲打

係 小弟揾到好多高質素絲打

邊度

樓主

我唔係到

有J絲打

過左十五 拆利是先

分啲俾我
我會為你祈禱

實捉到你

淨係俾你捉住

你想點

啲利是有一部半ps4咁厚

樓主 我到了

想捉住樓主

無帶遮

屌你老濛

走先

慘

料姐 你好。

你好打人京

式巴，你好。

落雨？
定係你個心滴淚？

落梗雨

透叔 你好。

仲用到

牙透好慘

食咗人未。

睇返死亡筆記先

咩係食人。

唔好走住先

你唔夠印度。

字面意思。

早晨早晨

Pokemon go?

有冇人喺度啊

無人食。無食人。

Switch

珍?

唔怪之得。

咩意思。

真但係反應好兩極

移稙過去？

晶燦鑽石 / 明亮珍珠

你女友去咗邊

。。

好似仲會出特別版

佢好似要深潛一排

Oh no

應該係重制

佢話佢要深潛幾個月

不過其實唔太鐘意變成全3D

好懷念呀

泥膠公仔

咁耐唔信

哈囉牙濛。

二頭身嘅3D好奇怪

有無人買個佢部2DS

佢啲3D模組整得好奇怪

自己問佢

算啦就算佢俾屎我地食 我哋都要+會食㗎啦 有得睇返啲劇情同埋用返嗰個地區嘅小精靈已經超級開心

已經潛咗

掛佢

安胎？

列咬陸鯊+化石飛龍+路卡利奧我返嚟啦

講乜？

雖然會買不過有啲難接受

我一開始以為佢會好似劍盾咁樣之後唔要極巨化系統 點知而家搞到好似Pokemon Let‘s go咁

又話安胎 搞乜咁靜。

成個童年都一齊返嚟
銀魂電影版幾時香港上

希望暑假

我話太耐冇見 掛住竹姐

經歷完上一集我就已經唔敢對佢有期待

你都幾簡化。

其實我Netflix 睇哂啲電視版only
未有時間睇劇場版

梳，我下次作篇文出嚟。

頭兩集好精采

好

多接。

嘻嘻

不客。

似係講反話。

屌 有野就講啦 得你兩條仆街喺度圍威喂

咪掛住拍拖啦。

恭喜

仲有人敢封10蚊 屌你
一封仲要吉既

吉

今日有個m grade封10蚊俾我 仲要專登行埋黎拍我

有冇屌柒佢 我老細都封50

2021年仲封10蚊真係好on9
我都封廿蚊俾啲細既

好mk

返屋企先拆 屌出聲

之前上網睇見人話有m grade未結婚問返啲結左婚既下屬要利是

點解你會覺得監控到咁仲有機會反抗

唔係串你 純粹想知下你睇法

勁cheap

屌你，50蚊攝多張廿蚊人仔

潮濕到唔想郁

真係嫁?

想同你一齊睇

返上床

你有Netflix嗎？bb

沖涼先

留返俾你遲下用

拆哂 統計下先

2000

邊度係

幾多

唔想再做deadline fighter
岩岩交咗份垃圾

幾時出想買

多你d

late 2021

年尾

電視版最後2集+舊劇場版最好睇
Shinji對明日香打飛機

淨係會睇到L死

500x1
100x21
50x54
20x64
10x3
人仔廿蚊x1

total : 6570+廿蚊人仔

好mk....

好多

睇你入咩科姐 唔一定要爆4嘅

我少過1000

我都係第一次收咁啲客好豪爽

新年到宜家仲未見過老細 冇開工利是

我都想知

人類嘅意志好容易被磨滅
under權力嘅自己 最後都會選擇服從

我同牙春差唔多

呢幕最正
btw fly me to the moon

係咪得我未拆利是唔夠錢用先嚟拆

我已經唔夠了

我都未拆

我真係第一次睇
你做咩劇透。。。

想做你份工

？

我就係唔夠先拆

我 仲搣緊上年果d

我老細避年。。。

笑死

等睇學野

做豪宅門口狗好雖然我唔係

姐係10000？

再少d

之前有common core就係講日本動漫culture
我記得我寫過就係話明日香同埋凌波麗喺架𨋢到hold住咗成分鐘冇講過嘢
係show到明日香個內心係好混亂
Background個𨋢嘅聲其實就係營造咗佢哋關係非常之緊張嘅氣氛

幾有錢先會仲搣緊上年果啲

Lihkg情侶

屌 有返工洗乜搣利是

有咩問題

勁 我有返工都已經要搣

我返工都要搣哂

你地大洗

老濛一個月搵幾十萬所以唔洗搣係咪

已經變咗做膠配app

你地有真係好好

@牙透

難分真與假

自己派比自己

當係真先

派俾我

問臭濛 佢好似識多啲psy嘢

冇仔

後半part 用意識流黎拍好正
雖然好多都好難明

唔抵得呀

係

星期日行山

派完就有

Nursing...

有戰爭嘅年代 科技進步得特別快

牙濛好似undergrad

Me ok ar~

搶左人地個

我俾人劇透咗。。。

tg

我有

講吓笑啫大佬冷靜啲

朝頭早？

屌你啊

Sor lol 你頭先咁講以為你睇過

當然啦 星期日wo

我要出番去先 承受唔到呢啲嘢

最後又分左5舊水俾老母

同你差唔多wo

我只係知death notes有咩用
同埋識夜神月 L呢兩個人。。
你點賠俾我。。。

5舊…我多你一個0

行冰到

tg我先啦

分咁多

成班4mk又上山

不過我嗰陣時都係知道佢會死 但係都係好好睇 有個張力喺度

記得帶走垃圾就得啦

劇透乜

係 記得帶返啲套走

希望你幸福
下個post拎走你哋嘅願望

我算吧啦

屌我唔知咩係hmd...睇埋下面啲嘢先知

你del了我

呢啲其實都唔算係朋友啦

唔想同佢嘈
破財擋災算

帶走自己

唔好呀我未有Offer

但係佢要潛水係真嘅

我係被 del ac
之前我有send翻出嚟
你唔add我！

死

你有女啦。。知黎做乜。

記得加我畢生既願望落去

佢哋成班男人上去互含使鬼帶

send多次。

屌屎眼都要套掛

我都唔知睇左幾次

睇咒術冷靜下先。。。

嬲嬲鹿！

大推路人超能100

茅

太子女咪係

唉 我都比人叫叔叔

動畫最後一集好笑

我好想搵返個女仔 我放唔低

搵男仔仲好

咁似我

路人超能100正 但係我最鐘意係寄生獸

護士姐姐

細個睇唔明
大個睇番好正

我再講多次啦 巴打你未見過我

我明知佢心中冇我 佢放唔低個男仔 就算放得低都唔會鍾意我
諗起同佢出街嘅回憶 日傾夜傾有flirt過 原來全部都係冇意思
上星期日晚佢肯落樓見我 同我傾足兩個鐘 拒絕我 話從來都冇對過我有任何感覺 對我唔住 好內疚 仲話可以做好好嘅朋友 呃人咩 點做朋友
嗰晚我完全訓唔到覺 我呢個星期仲係訓得好少 返工冇精神
我A0今次算第一次追女仔 同埋親口講「我鍾意你，想你做我女朋友」

起碼佢肯俾答覆你唔拖住你

你兩個算同病相憐

我慘啲

咕嚕咕嚕

肚餓

研究埋d咩LGBT on撚9

寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸寄生獸

睇哂了 第二季睇到哭

okk

多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢多啦av夢

大家都老了。

steins gate世一

估唔到會喊

係...

我未睇過

人天性根本就係懶

我都唔知係肚餓定乜

咁現實架咩而家d 00後

好感動 某一集。

點解海邊的異邦人唔喊
明明咁動人嘅故事

星期六休息

男主呷醋嗰幕好正

佢最後嗰2集就係講內心世界
我睇咗2次 都唔係太識
當佢係藝術作品咁睇我覺得唔錯

hku好易入姐

你要追埋落去先好睇

你諗下身邊班人笑你廢 你甘心咩
你上到岸咪可以笑返佢哋轉頭

追緊

玩咗一陣ringfit就冇曬人...

减肥大師

比姐咁瘦都要減

好玩咩真係

真 笑鳩我地2個200磅肥絲

召喚

瞓唔著

yes

日日食甜品 就過200

hello

你果邊成3點啦wo

tg 覆下先 傾去咩山食飯

2:57

你咁靚仔
無所謂啦。。

我家姐send咗幅3粒湯圓=1碗飯嘅圖比我

一般 感覺健康咗

可摸耳唔好溝我透仔

本身靚女依家仲要減埋肥真係不得了

想去東京

我柒頭

你大把quota啦

有咩過去

我食咗一包…

好撚大個肚腩同email有得揮

look落去

講我？

你有跑步

kiss咗了

係我

想去日本島嶼

當佢係健身software加左啲RPG元素

200磅成個波咁look落去

自hey hey人

想呃邊個個個都話你靚...

佢唔肥..

我唔係介意佢哋笑我

哇...

你甘心成世比人笑咩口講唔介意但係心入面點都會有條刺 認真
Set啲短期目標比自己先啦

其實點解要研究

睇過結衣玩 佢話好攰

菜子唔join

係咪出面post討論緊...

牙鐺都有玩

但係有做=感覺瘦咗

唔係 不過真係好啱

冇睇佢個story...淨係玩mini games多

我一年會行一次

感覺

今年就係呢次

日日係屋企算係做少少運動

臭雞 飛得

打卡嚟

係清明阿

肥菜

有冇咁誇

狗眼看人低…

有冇問過點解嗰陣會玩hmd?點解要揾sp?
事出必有因㗎喎

太健康啦

00後係低汁啲

有呀 asso/大學都聽過類似

抑鬱唔係弱智既擋箭牌

有冇諗過點解你會對呢一樣嘢冇感覺 係因為你唔係太過將上岸呢樣嘢放上心
你要做嘅就係冷靜下諗清楚自己係咪真係好想上岸先
短期目標咪就係好似set時間温書嗰啲 諗下你唔温書坐喺書枱前面坐咗3日嗰陣做咗啲咩

我未遇過最多都係笑鳩啲fd數學得3讀engine

有抑鬱唔代表要玩交友app㗎喎
咁點解之後就發展到有幾個sp?

呢個就係問題
你覺得無所謂 亦都唔在意身邊既人講咩
真心既其他人點樣睇唔起你都冇問題
你自己睇唔起你自己就真係冇得救

我一直都好建議無動力既人去仆下街先
乜都唔好做乜都唔好理
去到一個點你會發覺就算再努力都返唔到轉頭你以後就唔會咁

我已經係豬錢係一個大問題

點解要拎去豬唔俾我

俾左你咪又係豬

我嘅意思係 你要知道點解佢會玩交友app嘅原因
先再諗點解會有呢個結果 你唔了解佢 就算到最後 你哋真係分咗手 呢件事只會不停輪迴炸喎

因為係豬me

咁姐係你本身唔係咁鐘意呢一科 只不過係咁啱開正你嗰範所以先勉強讀
你個問題就係在於做嘢太過3分鐘熱度 滿足到宜家個situation就得過且過

咁佢本身冇fd?
抑鬱唔係藉口你要幫佢嘅就係令佢自己堅強啲 唔係冇咗男人就要去自殺

豬meme

訓未??

oceanography好野黎

老濛今日咁fun嘅

豬到傻撚左

好似我阿媽...但係點改
我返學校溫書會好啲
係咪應該多啲返去？
仲可以用靚電腦

我都係揾錢真係好難
我都係想喺grad之前儲到讀master嘅生活費點知豬咗咁多

未訓 睇緊啲雲

覺得自己有情緒病
依家好易就喊 諗好多負面野
但平時係開開心心個d人黎

係好 不過啲深海生物好肉酸
我知佢哋都唔想嘅

你都幾好人。

你覺得返學校可以專心温書咪返去
你温書就真係温書唔好喺度玩電話浪費時間

點解無啦啦派卡我

係咪平時屈得太多
上黎呻下

我愛好人

我好唔健康

你係好菜

點會。。。

你張卡都幾靚幾閃

可摸耳幫我減肥

有冇fd?
嗰陣點解唔轉校

真係好似
絲打平時都咁教女？

Welcome to tokyo

教乜鳩女....我大你少少炸

我由細到大都好鐘意海洋生物曾經有諗過做海洋公園潛水餵魚/訓練海豚果d人

可惜香港好少讀得咁專

Maritime engineering之前睇過exchange school有呢科讀

多謝

阿玲

你唔應我。。。

齋係肚腩差唔多

有阿

我諗係 但唔知係咪關男朋友事
同男朋友一齊年幾時間
佢平時好易無表情
開頭一齊無耐 佢一無表情既時候
佢就真係有野收埋收埋 唔開心 但又唔講
或者係唔夠瞓 覺得攰 之後就好易燥底
跟住久而久之 佢一無表情 我就會好驚
又係咁諗 係咪我做錯野 講錯野 定佢真係攰
但去到呢3個星期 我真係一見到佢無表情
我就會係咁諗 然後就喊
心裡面諗 點解自己成日都要擔心佢係咪唔開心
成日都要猜度佢既心情 真係好辛苦

sor for 1999

yeah

老啦你

你今晚乜事

見過有zoology

鬧交鬧到傻q左

有無同佢傾過 叫佢有唔開心就表達俾你知?

開心你係到

咩事啊你?

大雞哥食dinner未

同隔離班啲fd呻 上堂先返班房
你唔係習慣失敗 你係冇咗個動力去改善姐
你諗下 bully你班仆街 知道你喺asso做緊地底泥 笑緊你係asshole仔 你自己係咪甘心接受自己真係得地底泥嘅程度 甘心自己本身係一個叻仔點知而家比人咁樣恥笑
係人都頂唔順啦
你記住 上岸唔係為將來 係為咗你咁多年比人bully而出返一口氣

靈魂被你拖走 小姐 你好。

你係咪平時個生活都係好devoted to boyfriend嗰種人

好得意

後生過你咪得

牙菜當然有趣。

我晚晚都係度

牙濛份人好小氣。。

你是誰

係咪nz Australia嗰啲先有嘅科
覺得讀呢啲科做嘢嗰陣會比獅子食咗

晚晚都咁開心

驚閪我講事實

我mon post狗嚟

對唔住 我以為係支仔開分身黎撚我

你都有趣

我間唔中夜晚先上水

我都係

衰多條 佢最憎人講粗口。

寫左落小氣簿

菜B

有阿 但佢都係好少講

好多度都有架其實 香港都有

梳囉

我好似未見過你 你好

好彩我錫濛濛。

原諒我ok?

好悶

GAY

有u開呢科咩 讀完去op返工？

咁佢唔開心得黎會唔會發你脾氣呢
有時可能係佢唔想你擔心先會咁做
真係要俾啲耐性慢慢引導佢
當然你都要搵啲野呻下 唔好搞到自己咁大壓力。

咁快對厭我。。

唔搞gay唔通cow女
你想做我嗎。

你係度做咩

未

你又識

單身好過啦牙透

我覺得唔洗真係要講到出面
有啲人唔開心唔係prefer呻 而係想摺埋
所以去處理呢個situation 可能買啲嘢食 整杯熱咖啡比佢
佢就會sense到就算幾唔開心 有嘢諗唔通都好 總會有個人喺隔離

睇書

多fd

啱啱嘈完？

專呢科好似冇 biological science就有

\今日好sweet

夜媽媽睇書

好難得

你都無問我入唔入

自從有燈 夜媽媽就不是問題了。

可能佢太大壓力
試下個重心擺返係自己多DD

好明顯佢係想要啲me time多過真係需要有人24個鐘陪住佢
你不如試下揾嘢學下enrich下自己？唔好將成個人生都放曬落去一個人度

難得鐺鐺唔咒me

係咪新開嘅科冇聽過嘅

你應該係四眼仔

其實咁樣既關係好唔健康好唔平衡

主因是打機造成。

我覺得有陣時係你自己諗得太多過份解讀人哋諗乜

你個世界唔應該只係得佢。

發現好多人拍拖都係放得對方太過重要而逐漸cool死咗自己同對方多

啱呀
拍到無哂自我。

啱啊 牙透

我老人家未玩過

打乜機

啱啊 牙鐺

咪你

壞人

CSO

拖延症

即係你知既

為什麼

o定go

請尊重 謝謝!

禾社交障礙

有時o有時go

見啱啱話無咒你
結果好快串翻你

但係分別好大

聽人講fyp用一日時間做就會爆seed拎A

對的。佢一時一樣。

你果科唔係你興趣?

我有炎殺龍砲。

好肚餓

小學雞

go係外掛game

搵啲自己野做下

但我唔係

好肚餓 你食左早餐未

食個早餐再做

撚我？

捱埋佢就係神仙

係你地都好辛苦
你地對住大家好大壓力
你一直用自己既方式去為對方好令對方開始厭惡
你為左睇佢面色都令自己難頂
認真溝通下將你全部既感受話俾對方知
都要好好咁聽佢講

點解要咁睇我 細雞

我為佢好

有啲人未必真係plan好曬一日嘅行程
你唔好下下諗住佢要點要點 你而家係佢女朋友唔係老母

點解佢仲用到新年emoji

而家做 預備j圖 開post
大把人掛你砌數

唔好搶我對白

原來係school of bio sci 記錯梳

佢心諗：又去，唔去你又蛾我

證明你太過得閒諗呢啲無謂嘢
你諗下啲同事鐘意 唔鐘意 對你有咩影響先

邊句

係喎點解

你上面話係我開分身撚你
我好想講 點解要咁睇我

就咁睇唔似
你諗下食飯又要帶埋佢
其實佢都未必真係同你啲fd or屋企人相處得埋
只不過係佢唔想你唔開心先作出讓步

老嘢

我真係仲緊張過佢老母

對唔住 以後你做大我做細

覺得做到呢個地步嘅人已經好勁

都話用到啦
又唔信

你唔好管佢咁多啦你管佢 好聽啲叫愛
難聽啲叫做滿足自己個佔有慾炸

心裏莫名其妙開心

已經唔止勁
我諗下都真係頂唔順

我連唔同圈子嘅fd merge埋一齊都覺得好難

醒目菜

我講緊你啊
平日拍拖淨係顧住佢
同屋企人朋友一齊又要有佢
邊到平衡

因為你啲fd冇好似呀媽咁管住佢

突破華點了

盲生突破華腸

司華力腸

。。。。。。。

佢都驚咗你
佢真係需要private time 唔係要人陪

想食台灣腸多啲

雖然 我d fd都話我成個老母咁

Btw 多謝大家聽小妹呻
好感動

你唔係老母式照顧 係老母式管住條仔

上黎多啲。

牙透拉客好乖

讚我多啲

幾時做返自己

底線唔鹿夠再底嘅時候

早抖

牙透早抖

忙到依加

你話呢

你啲返工時間好似好唔定

見你成日係唔同時間岀現

因為我份工要輪更

成日要唔同時間訓都幾辛苦

Year 1覺得自己一事無成 每樣嘢都半桶水 唔知自己真係想要咩 對未來好迷惘 揾唔到突破點 停留喺comfort zone

呢排除咗做運動之外越嚟越懶 冇心機讀書 成日唔開心 同埋面對緊自己嘅缺點 但又未睇到自己有進步

分手後發現自己好依賴身邊嘅人 好想變得獨立可以照顧返其他人 但原來過程係好孤獨同好攰 仲會有好多空虛感

本身算有天份所以以前好驕傲好好勝 但宜家眼界闊咗就知自己其實都只係一個普通人 有好多嘢都比唔上人 感覺好遙遠 先知自己有幾蠢

點先可以逼自己改變

人要仆街先識長大
經歷巨變 失去 錯過
先會學識珍惜

俾我估下啦
你年紀仲細 有一個正常/唔錯既家庭
身邊有唔少朋友 會關心你
有自信 覺得自己好多野都可以handle得到
想係人群之中突岀
總之你既成長環境應該都唔錯
所以先令到你既心靈更加弱小

你試下用一個list寫岀你一個一個既問題
唔一定要係大事 可能係一啲唔好既小習慣
然後一個一個去解決
最重要既係唔好得個諗字

坦白講 好多人同你一樣 最叻就係講同諗
你可以用一段字去描述你自己既問題
然後講到好似好想改咁
不過你一日唔去有實際行動就代表你未意識到你問題既嚴重性
有問題咪改囉？你要有實際行動至得
唔好諗住你年紀仲細仲有好多時間
唔係嫁啲時間一下就冇
你冇珍惜當下去做你應該做既事你將來就會後悔

你好

個個瞓晒

哇好開心會有個唔識嘅人打咁多字去覆我

你講得仲準過算命同埋好中point 我真係由細到大最大嘅問題就係得個講字 但從來唔會真係去做 又或者都只係得三分鐘熱度

一方面好唔鍾意咁嘅自己 覺得令自己錯過咗好多嘢 一方面又懶得去改變 可能我比較幸運 從來都唔使付出好多努力就得到回報 久而久之形成咗惰性 覺得改唔改都冇所謂

到宜家真係面對逆境 先開始意識到自己有幾撚多問題 希望我真係可以利用呢次挫折摑醒自己啦 多謝你吖

得返我

5點幾都要瞓
以你入post時間，你唔喺香港

你前面有兩條路
1. 一直去諗 一直自怨自艾 老左就怪呢個世界對自己唔公平 然後繼續怨天尤人

2. 趁你仲年輕仲有時間去面對問題然後逐一擊破
做得唔好既話改都好
做得好既話做到更好
最緊要係珍惜你身邊所擁有既人同事

我諗你識揀既

Sleep is for the weak

唔sleep先至weak

夜晚既時間太舒服

係呀
不過就天光

每日都有夜晚嫁嘛

我剛紮醒訓唔返
又要啪安眠藥

成日都夢到我老細
成日發惡夢
唉
已經食緊藥
都仲係成日咁大壓力

快啲辭工啦

但我老細超好架 只係我自己俾壓力自己 成日想做得再好d

Good night Ling Ling

而事實你既壓力只會令你做得唔好
你一定要學識放鬆

鬼叫我窮

食埋野訓

食飽訓醒會唔舒服

唔會

我會所以我唔得

我食完會坐一個鐘

竟然唔爆post
成班偽毒

唔洗番工咩。。。。

講緊其他人

其實係你地平時多人咋？？

咪話個個偽毒出曬街

你咪係其中一個

聽日認真睇journal

好想瘋狂sell鈴鐺b保險

我意志堅定

我會sell到你嘅

屌無哂新年啲icon啦

屌無得用含撚sticker

早晨

早啊

點用

copy and

早

早手

早腳

呢個星期真係好攰 終於可以休息

覺都未訓醒就俾老細催report

唔洗做呀

扮唔係度

每日起身諗到依家咁心情就好差

扮訓足全日

依家點

你會唔會就係我老細

今日大家記得帶遮。

你老公。

今日都唔洗食嘢

咪又係咁

你每日就俾佢影響住

希望你今日做返自己

牙菜你好

係 覺得好嚴重

唔好再咁

你好阿 牙鈴

記得幫我加願望

達成左又想加

今日是功課day

王將都唔算係乜願望…

(黃色經濟圈)支持《一秒拳王》票房挑戰《拆彈專家2》!!

琴晚發夢見到arkk跌到9蚊

係就世界末日

hold到下年 睇下跌幾多先

想轉做淡睇埋星期一再算

死都唔做淡
次次都輸

而家唔同情況喎

本來我星期四都想做淡 結果唔敢做輸到死

sofi無得咁

冇得買put?

無 可能我蠢揾唔到

請講

我幫你許

唔好

每日願望

菜先生 你好。

禾是菜月昴

好熟。

幫你放上去

乖

想你死

你不是真正既毒撚

Hi

禾是不會死的

好難受

唔死點重新黎過

你是不是牙腳

腳腳

你仲要頂到幾時

重新黎過我都會想識你

好啊

滾動

整走你本身果個

起身

我都知 但就係放鬆唔到
尋晚又連續發左勁多惡夢 又係關工作事

無睇過呀

腳小姐 你好。

你話事

Yes

啱啱先起身

西透

幾時返工？

放假了 星期一先番工

我不西

我怕你會頂唔順

希望你願望成真

希望檔檔記得

諗住食乜

點同你行落去

呢家睇

早晨。

而家食𡁵第一餐

食乜

又想呃人

那渣麵

所以真係要搵方法減壓

唔知，都唔係第一次咁，但每次咁都好難受
過一排以為放低左其實都係放唔低

你點解咁鍾意佢

唔知可能係執念黎

冷靜～

達叔

每日起身都覺好委屈

y r

女朋友永遠剩係用兩個字hea覆我

邊兩個字

牙腳小姐 你好。

我仲未食

食左早餐未

又撚我

一係係咩 一係點解 一係咁好

分手啦

帽左

死了。

並沒有

咁信你啦

屌份word save喺Temp jm9
差d揾唔到

支持

咁都比你搵得番

係咩就覆佢 係呀
點解就覆佢 冇得解
咁好就覆佢 唔好

出面好多傻仔俾人引導晒

講野有咁難聽得咁難聽

咁好

咁你答我未

仲可以喺邊

垃圾桶

宜家食緊

…

係咩

係呀

女朋友……？！

我有女朋友了

我唔會因為2個字而唔開心

嚇

又嚟笑鳩我

入嚟恭喜你

濛b世一

4mk

個個出哂pool

唉。。。

Who

真好mk.........

..

lihkg

其實係邊個我淨係知周星馳

吳孟達

有冇睇過逃學威龍 果個校工

下

冇睇過....

唔好當晒口臭果d係自己人就得

無架啦，見到個樣都無印象 點講俾你知係邊個

少林足球呢

冇....
我淨係睇過食神

食神咪有

有批牛肉好靚果個囉

個肥仔？
十幾年前睇過 鬼記得

白頭髮個個

你好後生？

居然

屌咩事牙

救命 唔記得

老過你

即係肥谷都唔識

熊b

谷德超唔係講笑話嗰條友咩

咪個肥仔

死啦有代溝

試過曬啦
答係呀 就變點解
答冇得解 就變點解冇得解
答唔好 就變點解

痴線咩事

學嘢未

佢問你點解冇得解 你咪開佢波囉
屌你 你咁覆我我咪咁撚樣覆返你囉 問下自己點撚解啦死蠢

我太過後生冇睇過係咪好正常

我上面學左啦

估唔到咁快姐 唉

你仲後生過禾